5/5 23:30 屯門工業中心， 發現化學物品，係咪又爆倉？

上次做得太假, 所以重拍

警慌又散播恐慌

又嚟
幾時爆返次嚟睇下

工廠大廈有化學物品有咩出奇
唔好話點解大排檔有邊爐氣
油站有汽油
七仔有啤酒樽？

香港警察世界第一
幾時爆炸炸死幾個警察
完左場戲佢

有冇直播？

似係真洩漏， 狗遲過消防到

留名

李桂華有冇出現 冇即係正常野

無人再信